<resources>
    <string name="app_name">الرِّواق</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>


    <string name="lorem_ipsum">
        قوانين اختبار السرعة: عند النقر على زر ابدأ سيتم اختيار نص عشوائي ثري بالمعلومات
         عليك أن تنهيه بأسرع وقت ممكن و عند الإنتهاء قم بالضغط على زر الإنتهاء لتحصل على النتيجة و التي ستحدد مستواك في القراءة
    </string>

    <string name="term_of_use">  شروط الاستخدام لتطبيق الرِّواق

        آخر تحديث: [29/5/2024]

        نرحب بكم في تطبيق الرِّواق ، وهو مقدم من قبل فريق الرِّواق . باستخدامكم للتطبيق، فإنكم توافقون على الالتزام بالشروط والأحكام التالية ("عدم نشر الكتب بشكل غير قانوني أو دون الرجوع إلى أصحاب الشأن"). إذا كنتم لا توافقون على هذه الشروط، يُرجى عدم استخدام التطبيق.

        1. قبول الشروط
        باستخدامكم للتطبيق، فإنكم توافقون على هذه الشروط بالكامل. إذا كنتم لا توافقون على أي جزء من هذه الشروط، يُرجى عدم استخدام التطبيق.

        2. التغييرات على الشروط
        نحتفظ بحق تعديل أو تحديث هذه الشروط في أي وقت. سيتم إخطاركم بأي تغييرات عبر البريد الإلكتروني أو من خلال إشعار على التطبيق. استمرار استخدامكم للتطبيق بعد هذه التغييرات يعني قبولكم للشروط المعدلة.

        3. الوصول إلى التطبيق واستخدامه
        أ. يجب أن تكونوا في سن قانونية لاستخدام هذا التطبيق.
        ب. يُحظر استخدام التطبيق لأي غرض غير قانوني أو غير مصرح به.
        ج. يجب عليكم الامتثال لجميع القوانين واللوائح المحلية والدولية المعمول بها عند استخدام التطبيق.

        4. الحساب والأمان
        أ. قد يتطلب استخدام بعض الميزات إنشاء حساب. يجب تقديم معلومات دقيقة وكاملة عند التسجيل.
        ب. أنتم مسؤولون عن الحفاظ على سرية معلومات حسابكم وكلمة المرور.
        ج. يجب إبلاغنا فورًا عن أي استخدام غير مصرح به لحسابكم.

        5. المحتوى
        أ. جميع المحتويات (بما في ذلك النصوص، الصور، الرسومات، الفيديوهات، والمعلومات الأخرى) المتاحة على التطبيق هي ملك للشركة أو مقدمي المحتوى التابعين لنا.
        ب. يُحظر إعادة إنتاج أو توزيع أو تعديل أو إنشاء أعمال مشتقة من أي محتوى دون الحصول على إذن خطي مسبق من الشركة.

        6. الملكية الفكرية
        أ. جميع العلامات التجارية، الشعارات، وأسماء الخدمة المستخدمة في التطبيق هي ملك للشركة أو مقدمي المحتوى التابعين لنا.
        ب. لا تمنحكم هذه الشروط أي حق أو ترخيص لاستخدام أي من هذه العلامات التجارية أو الشعارات.

        7. حدود المسؤولية
        أ. يتم تقديم التطبيق "كما هو" و"كما هو متاح" دون أي ضمانات من أي نوع، سواء صريحة أو ضمنية.
        ب. لن نكون مسؤولين عن أي أضرار ناتجة عن استخدامكم للتطبيق.

        8. سياسة الخصوصية
        يرجى مراجعة [رابط لسياسة الخصوصية] لفهم كيفية جمعنا واستخدامنا لمعلوماتكم الشخصية.

        9. إنهاء الاستخدام
        نحتفظ بحق إنهاء أو تعليق وصولكم إلى التطبيق في أي وقت، بدون إشعار مسبق، ولأي سبب.

        10. القانون الحاكم
        تخضع هذه الشروط وتفسر وفقًا لقوانين [الدولة أو الولاية]، دون اعتبار لتنازع القوانين.

        11. الاتصال بنا
        إذا كانت لديكم أي أسئلة حول هذه الشروط، يُرجى التواصل معنا عبر [alrewaq@gmail.com]
</string>
    <string name="privacy_policy">
سياسة الخصوصية لتطبيق المكتبة الإلكترونية

نشكركم على استخدامكم تطبيق المكتبة الإلكترونية ("التطبيق"). نحن ملتزمون بحماية خصوصيتكم وضمان أن معلوماتكم الشخصية تُعامل بطريقة آمنة ومسؤولة. تشرح هذه السياسة كيف نجمع، نستخدم، ونحمي المعلومات التي تقدمونها لنا عند استخدام التطبيق.

1. جمع المعلومات
1.1 المعلومات التي نجمعها:

معلومات الحساب: عند التسجيل في التطبيق، قد نطلب منكم تقديم معلومات شخصية مثل الاسم، البريد الإلكتروني، وكلمة المرور.
معلومات الاستخدام: نجمع معلومات حول كيفية استخدامكم للتطبيق، بما في ذلك الصفحات التي تزورونها، الكتب التي تقرؤونها، وعمليات البحث التي تجروها.
معلومات الجهاز: قد نجمع معلومات عن الجهاز الذي تستخدمونه للوصول إلى التطبيق، مثل نوع الجهاز، نظام التشغيل، ومعرف الجهاز.
1.2 استخدام ملفات تعريف الارتباط (Cookies):
نستخدم ملفات تعريف الارتباط والتقنيات المشابهة لتحسين تجربتكم في استخدام التطبيق، وتحليل الاستخدام، وتخصيص المحتوى.

2. استخدام المعلومات
2.1 كيف نستخدم المعلومات:

تقديم وتحسين الخدمات: نستخدم المعلومات لتقديم وتحسين الخدمات التي نقدمها، بما في ذلك تخصيص تجربتكم وتقديم توصيات مخصصة.
التواصل معكم: نستخدم معلومات الاتصال الخاصة بكم لإرسال التحديثات، التنبيهات، والعروض الترويجية.
الأمان والحماية: نستخدم المعلومات للمساعدة في حماية حساباتكم ومنع الأنشطة غير المشروعة.
3. مشاركة المعلومات
3.1 الأطراف الثالثة:

مزودي الخدمة: قد نشارك المعلومات مع مزودي الخدمة الذين يساعدوننا في تشغيل وتحسين التطبيق (مثل استضافة البيانات، التحليلات، وخدمات البريد الإلكتروني).
الامتثال القانوني: قد نكشف عن المعلومات إذا طُلب منا ذلك بموجب القانون أو استجابة لطلبات السلطات القانونية.
4. حماية المعلومات
نستخدم مجموعة متنوعة من الإجراءات الأمنية لحماية معلوماتكم الشخصية من الوصول غير المصرح به، الاستخدام أو الكشف. تتضمن هذه الإجراءات تدابير تقنية وإدارية مثل التشفير، وإدارة كلمات المرور، والجدران النارية.

5. حقوقكم
5.1 الوصول والتحديث:
يحق لكم الوصول إلى المعلومات الشخصية التي نحتفظ بها عنكم وطلب تصحيحها أو تحديثها.

5.2 الحذف:
يمكنكم طلب حذف معلوماتكم الشخصية، وسنبذل قصارى جهدنا للامتثال لهذا الطلب، إلا إذا كان علينا الاحتفاظ بمعلومات معينة بموجب القانون.

6. التعديلات على سياسة الخصوصية
قد نُحدِّث هذه السياسة من وقت لآخر. سنقوم بإخطاركم بأي تغييرات كبيرة عن طريق نشر السياسة الجديدة على التطبيق، وينصح بمراجعة السياسة بانتظام.

7. الاتصال بنا
إذا كان لديكم أي استفسارات أو مخاوف بشأن سياسة الخصوصية هذه أو ممارسات الخصوصية لدينا، يمكنكم الاتصال بنا عبر البريد الإلكتروني: [alrewaq@gmail.com].

آخر تحديث: [التاريخ]

بتثبيتكم واستخدامكم للتطبيق، فإنكم توافقون على سياسة الخصوصية هذه.
        </string>
    <string name="about_the_app">



        
    </string>
</resources>